VTC 讀Art/Design同學仔請入黎

我最近收到你地幫機管局設計既月曆，可以話係好有心思同創意。我希望可以有同學仔聯絡我，我地公司即將要做一張「感謝卡」希望你地既創意可以帶到我公司。有意請wechat我： kimono
價錢待議

Wechat: kimovo